<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Home on Zig Programming Language</title><link>//ziglang.github.io/www.ziglang.org/it/</link><description>Recent content in Home on Zig Programming Language</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="//ziglang.github.io/www.ziglang.org/it/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Supporta la Zig Software Foundation</title><link>//ziglang.github.io/www.ziglang.org/it/zsf/</link><pubDate>Tue, 20 Oct 2020 16:29:51 +0200</pubDate><guid>//ziglang.github.io/www.ziglang.org/it/zsf/</guid><description>Supporta la Zig Software Foundation Sponsor on GitHuba:hover #llink{fill:url(#b);stroke:#ccc}a:hover #rlink{fill:#4183c4}Sponsor on GitHubSponsor on GitHub La missione La missione della Zig Software Foundation e' di promuovere, progettere, e far progredire il linguaggio di programmazione Zig, di supportare e facilitare la crescita di una comunita' diversa e internazionale di programmatori Zig, e di offrire formazione e direzione ad eventuali studenti, al fine di insegnare ad una nuova generazione di programmatori ad essere competenti, etici, e a ritenersi reciprocamente a standar elevati.</description></item><item><title>Tools</title><link>//ziglang.github.io/www.ziglang.org/it/learn/tools/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>//ziglang.github.io/www.ziglang.org/it/learn/tools/</guid><description>Language Servers I language server sono strumenti che permettono di integrare nel proprio editor di testo informazioni relative al linguaggio come colorazione della sintassi, autocompletamento, e altro ancora. Raccomandiamo di preferirli ad altre integrazioni ad-hoc per uno specifico editor di testo, al fine di ottenere una esperienza di sviluppo piu' gradevole.
zigtools/zls Editor di testo Strumenti specifici per editor di testo, principalmente coloratori di sintassi.
VS Code ziglang/vscode-zig Sublime Text ziglang/sublime-zig-language Vim ziglang/zig.</description></item></channel></rss>